［沙士2.0?］網上傳出北京朝陽醫院發現鼠疫病人［未證實］

「北京朝阳医院发现鼠疫病人」
反中共既品葱網轉載咗豆瓣既一個討論，我一個鐘前仲睇到，宜家已經刪咗

此外仲有微博既討論

之前五月蒙古出現鼠疫疫情，有可能係源頭。另外，唔排除中國人有食老鼠既習慣，引致染上鼠疫。

大家要小心，留意內地動向，保障自己

得啦 大陸死曬都唔重要

上帝之鞭

皇天

好少事2019啦邊有鼠疫 最多死幾件 你估歐洲黑死病

另外有張係辟謠既，自行判斷

唔理住 中大急d

暴大加油

無豬食未食呢d

諗起尋日香港人用水救咗TG既老鼠
依家人地報恩啦

快上去吹風啦仲等
班支那豬冇腦架 人講乜就信乜

關我q事, 死晒算

希望係超級鼠疫, 北京人死全家

黑色病2.0之天滅支那

我們一起仚洲產

係就快,共狗解體

*黑死病

21世紀黑死病

近代死最多人既黑死病 冇記錯就係鼠疫既一種
我記得5月個陣唔係話有對蒙古夫婦患黑死病死左咩？

點會唔關，死支那人喎

全黨死清光

支那快d死
話我仆街無人性都係咁話

支那冚家剷

唔會 我贊同
上面成日話有14億人民支持 就14億全部死清光

殺晒成個朝陽d人咪搞掂，小事黎姐